HKCC 2017-18討論區 ［10］- Reg 科? 0 vacancy 呀

HKCC用語及設施一覽
A. 校園類

紅磡灣／HHB：紅磡灣分校

西九／WK：西九龍分校

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅Amenities building嘅CANTEEN

Shuttle: 來往HHB、WK同POLY本部嘅穿梭巴士

圖書館（WK）： 圖書館入口位於N座5樓，4樓係專用嚟傾Project（有好多圓枱、玻璃房同電腦）；5樓係借書，影印嘢同出入口；6樓係藏書區、自修用座位以及電腦。

圖書館(HHB)：入口位於10樓，10樓係影嘢同出入口 ；9樓係藏書區、自修用座位以及電腦。(如果有錯請幫手更正)

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅包玉剛圖書館

網吧：意指電腦室，WK嘅網吧位於S座5樓；HHB嘅網吧位於11樓，提供Desktop以及影印服務、Notebook & iPad租借服務以及Printing Quota reload服務。

Quick Printing Area: 意指WK 1樓、7樓以及S座9樓嘅Printing area(HHB唔清楚)

明日：意指係HKCC入面24小時開放嘅明日課室，入面有好多張六角枱；備有差電位，雖然好似好啱傾Project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，所以係入面真係傾Project嘅人少之又少。

*想搵地方傾Project／食飯／做功課／Hea嘅話可以考慮下一啲周街都有嘅枱，基本上成間CC周圍都有，例如WK 7/8樓咁，除咗圓枱之外都有插蘇位。

獸醫: HKCC醫務所醫生(WK醫務所喺N座LG，HHB醫務所喺LG)

B.學術類

Lecture: 上堂講notes嘅地方，通常要上兩粒鐘、數理科某啲要上三粒鐘

Tutorial: 做Exercise同Review返Lecture講過嘅嘢，同時都係做Presentation嘅堂嚟，大概有25人一齊上堂。
*HKCC Sem1 個5科嘅Tutorial都係同一班人，係識Frd嘅好機會

Midterm: 通常係考week 1-6內容嘅中期Test，佔Coursework 嘅30~50%不等。

Sit 堂: 上唔係自己應該要上嘅堂，通常Sit得一係之前個堂冇上一係個老師太廢要去聽其他老師講。

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0； HKCC 嘅Sub-grade 得Plus，冇Minus，而Plus= 0.5，所以你最高分係可以有4.5。

GPA: Grade Point Average嘅意思，係由你每一科個grade除返你讀嘅科目數量而計出嚟。

CGPA: Cumulative Grade Point Average嘅意思，通常係指緊成年嘅GPA。

Reg科: 用嚟揀科揀時間揀老師嘅，要鬥快做完，所以要有心理準備隻手指係會click到痛。
*HKCC YEAR 1 Sem1 係冇得reg科的
Turnitin: Check plagiarism嘅軟（Check你份嘢有冇抄人）

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己Office，你可以問書、舉報Freerider、同佢吹水等等。

Freerider: 對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分

*如果想舉報Freerider, 請收集好證據 (e.g. Whatsapp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer。

Deadline fighter: 每樣嘢都要接近Deadline先做嘅人(例如聽日交Project今日先開始做)

GE: General Education Subject 嘅意思，即係一啲同你major冇關嘅科，有分5個Cluster, 而要畢業就要讀至少4個Cluster嘅GE。詳細科目列表:

Credit: 學分嘅意思，每個Credit收$1500, 而每個Sem只可以有15個 Credit(除非特別情況)，通常一科=3 Cred, 15 Cred= 5科

Sem：Semester（學期），每個學期大約3個月左右 (9月-12月; 2月-5月)，中間個幾個月就叫做Sem Break，有13個week。

C. 其他

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/Talk/課外活動嘅System; 而讀Hotel 要報Hotel Stay都係係到報。

CAT: Co-curricular Achievement Transcript嘅意思，即係一張睇你參加幾多活動嘅成績表。

Email：HKCC用Outlook嘅，而你會收到好多資訊，由院校資料到老師嘅通知等等。同時都係學院嘅主要溝通方法。

Printing Quota: 每年你有個2000 Printing Quota，唔夠可以增值，每$1=10個Printing Quota。

IK：Information Kiosk，類似校務處嘅嘢。（HHB位於UG；WK位於？）

CSAO：CPCE Student Affair Office，亦係專責學生課外活動同心理輔導嘅地方。

PDA：Personal Development Area，由CSAO開嘅地方，入面有得做心理測試同聽音樂放鬆下，亦可以係到搵到社工傾計。另外，入面都有一啲關於升學/搵工嘅資訊，同有本薄仔係有啲畢業生資料 (e.g. GPA+ Major+ interview details+ Uni&Program。)

Transcript: 成績表嘅意思，要報大學就一定要印出嚟，通常要3-7日先出到畀你。

CPCE：College of Professional and Continuing Education嘅意思，即係HKCC+SPEED嘅統稱

摺毒生的溫馨提示：
1. HKCC嘅學生係可以用PolyU嘅library
2. HKCC同POLY都有開24小時既房 （HKCC 24小時嘅房叫做明日）
3. 紅日POLY D building 係會lock嘅，但係我地張學生證係可以拍到入去
4. HKCC嘅學生係可以入Poly嘅canteen，係某啲時間要check學生證，而我地張學生證係可以入到去既，所以唔洗驚 。
5. 考試期間就連PolyU嘅library都可能會無位 所以要早D去
6. 星期一至六HKCC都係24小時開嘅，但星期日HKCC就會係7點鐘關閉
7. HKCC拉巴開放時間係，星期一至星期五上午9:00 – 晚上11:00，星期六上午10:00 – 黃昏7:00，而係考試期間紅磡灣圖書館十樓的小組研習室/角及西九龍圖書館四樓研習區係通宵開放

HKCC ASSO大辭典：

呢度會講下上到黎有咩常用詞語

Lecture: 一大班人(約100人)一齊上堂，上兩小時，主要講下書/Lecture Notes嘅野
Tutorial: 同Lecture之中約25人一齊上堂，上一小時，主要溫下上一堂Lecture嘅野/做下exercise，亦係project搵groupmate嘅地方
Sit堂: 去人地課室上堂
Killer: Assignment比低分嘅lecturer
Freerider: 咩都唔做既Groupmate
紅磡灣/HHB：紅磡分校
西九/WK：西九分校
Hall Can：紅磡灣分校隔離 POLYU HALL嘅CANTEEN
都Can：紅磡灣分校隔離致富都會嘅Food court
SOC：學會
Shuttle：來往HHB，WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫：HKCC醫務所醫生
IK: Information Kiosk

HHB附近LUNCH推介
HHB喺正紅磡同黃埔之間，兩邊都有好多野食。
紅磡方面：置富food court，阿德廚坊
黃埔方面：三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞⋯⋯（去黃埔AEON STYLE基本上等於去左日本，只要你有錢同時間，你就唔會食悶；街到亦有好多地鋪可以選擇）

WK附近LUNCH推介
蒸品：蒸飯/包
興城米線、一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food court

魚米家 (奧海城)、花園酒家、譚仔、SUBWAY
爭鮮
大津日式、潮記粉麵
甜館

評下冇俾巴絲介紹既 ：
新個間八囍串: 個人覺得都高質過上面個d，但就衰在太少位，lunch time入面full晒唔會去
E間野執左好耐
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般，奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多，2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

留名先

Ken Tsang

感謝gpa god

Logic Design

IT sem1 cgpa 3.6
Dse 19
有冇機會yr1入u？

cgpa 3.7穩唔穩cu nurs？

推

上個post做咗低端人口
感謝gpa god

drhaggenso
Ricky Mak

Thanks GPA God

lm

cc business sem1 gpa最高係未4.5

請問點整timetable?

mytaghk好似壞左

貝貝都上連登

開頭以為真係貝剛毅

Thanks gpa god

可以點retake架

HS sem one gpa得2.4 仲有冇得追？

sem 1 文科得3.0

有冇人同我一樣 到依家都唔敢開個GPA出黎睇
好驚爛Grade
MO mid term考到成舊垃圾咁
英文又驚爛Grade (我垃圾讀Practical English )
係得FA ITB Stat叫做不過不失
屌 好辛苦啊

睇啦 我連3都唔過

有冇咁驚啊

想問幾時會知補考架
之前病左成科無考 Gpa拉到好低

唉屌 唔敢睇啊
驚睇到自己爛Grade嗰刻
MO mid term below mean 雖然Project A咗拉返
但係個Final未考完 我就知炒得好勁
英文就更加唔洗講啦 讀Practical English都唔會高Grade得去邊

有冇人返去check卷

我intro to soi 得D+ 想retake

宜家登記

驚咩 我prac eng a左 仲好grade 過eas1 2
利申 垃圾仔

上年有人sem 1 3.5 dse15分都走到

商科sem1 gpa得3.3 之後大約要幾多先上到city

3.1除左edu lingu仲有咩揀
利申yr2 socsci

唔駛灰心既～
只要努力就會有回報

比d信心自己啦

Edu lingu?
係就不了

商科唔過2.5 全C/C+
想summer sem retake 2科 請問大唔大機會
PS.我知自己衰 考試前2日先溫書好後悔

下個 sem 加把勁啦

Year 2 TM CGPA:3.1 係咪得速大一條出路？

Yr1 sem 1要攞咩成績先叫正常?

2個sem 最少3.8

3.5最正常

1.5

點樣申請睇卷分呀

多謝咁多位巴打先
啱啱睇咗 即使Eng拉低咗 原來都OK高下
冇諗到MO mid term below mean結果出黎都有咁高
Overall 幾多就唔方便講啦 費事影響到人 or 俾人話曬命
感謝GPA GOD

用信用卡交學費type果到係咪揀 any types就得

喺moodle申請

想問下有科得D+ 係咪強制幫我drop左？ 唔喺好明

多謝鼓勵呀 之前見人講c係低成績裡面嘅高成績 可能re唔到 有冇人試過真係唔得

唔該巴打

係未之後冇得再睇份卷幾多分

when gpa confirms your intellectual dominace over your friend

有無人order到 transcript?
我order完佢寫 "System error, Transcript Application failed to save, please contact system administrator"

C+申請到retake?

其實都係你地努力，我係教學上重有好多改進嘅地方。

不過今朝有個唔太好運嘅同學問，如果要retake CCN2041，Summer有冇?
Summer唔知有冇，所以如要retake，Sem2加多科la。

CCN2240 Database System Dr Simon WONG, Mr Ben Fung, Dr Haggen So
3個都好好嫁 #講左＝冇講

講個HKCC網站都搵到啲事實 - Dr Simon WONG係Full-time，我同Ben係Visiting Lecturer

有無讀過personal growth既巴絲可以話我知點解有d班會上少幾堂既？

咩programme

等多年啦

係sem2 retake會唔會易申請過係summer？
想retake個科係C+

因為tutorial 輪住上 分a b組

求評
CCN1024 PUTONGHUA Michelle MAO
CCN2108 b law Jandia Poon
CCN1003 中文 Dr Kam-tang LAU

thx

唔係掛
IT要求咁高!?

成個十二月都係改assignment同改卷，E家先上黎

wilson kwan教algebra 伏唔伏
上網搵完都好壞參半...

有得轉既話可以轉邊個

有無人知點appeal?
自問份卷識做
Individual assignment 可以
係present炒左
最後 C
已經申請左check卷
黎緊我應該要點做

我想問 mkt cgpa 3.1有咩ugc入 或者要去到幾多gpa先有ugc入

但有d班係week 2先開始上堂，然後4月中已經完，

呀sir 做咩唔用小免黑黑個名

例如201B

Lm

認真一問
Program 之間攞分會容易d咩
係咪西九個邊特別高

求救。。到底中醫伏嗎？
本身諗住算係熱門科應該無伏reg左
但呢排有post係diu呢科既
好掙扎drop唔drop好。。
sem 4求輕鬆啲穩陣啲。B/B+就夠啦

辛苦曬

HS sem3 4.1有冇dean list？

十分推薦呢個lecturer

唔算難 final test記唒佢lecturer話要記既頁數(多數出係long q同short q度)再係咁e睇下其他頁數(多數出係mc度)就ok~

如果文科sem 1 gpa得 3.3點算 想搵同路人下兩個sem一齊爆4

你咩科？

Gpa得2.6
下個sem仲要讀六科
要3.4先追到3.0
姐係五科B+一科B
唉 越諗越頹
Probi and stat啲take home inclass assignment 全部都滿分 點解最後都係C+
轉唔轉去ive讀hd好

EBC

1024果個手緊

CCN1003 中文 Dr Kam-tang LAU 教得幾好同埋好好人

moodle sem 1 啲野會唔會剷?

EAS2有冇老師好介紹 除左FRANCO

爆4實追到

我都有呢個諗頭 讀番啲專科搵工重好

你keep到就多好多choice

Mt幾多?

Algebra 同cal C+左係咩事
Take home assignment +midterm 都好高分
點解最尾會係C+
依加應該點算
利申 N展yr1 gpa得2.5

IT sem1 GPA3.0
speed

好快就刪 要留底就快手

有冇人炒左科 搞到要去summer sem讀一科??
SUMMER SEM D GE SUBJECTS邊科比較好讀/拎高GRADE?

之前答過，一生人總有後悔講錯野嘅時候，冇必要匿名就唔用lor。

應該appeal

多個人reg我個班，我改多份卷嫁。個個lecturer都係好

CCN1102 HO Amos Choy
CCN2101 FA Lawrence Chan
呢兩個好唔好
拜託

可以點樣appeal？

有冇人可以俾d鼓勵我？
gpa得2.6
利申：AA

sorry 自己睇

If you would like to request a review of assessment results, you should make your appeal by completing form for “Application for Appeal against Decisions other than De-registration” (Form 32) or “Appeal against the Decision of BoE on De-registration” (Form CPCE 14) and submit it to HKCC within 7 working days upon the public announcement of the assessment results, i.e., on or before 24 January 2018. You should give a complete account of the grounds for the appeal in the application and provide supporting evidence. The detailed procedures can be found in the HKCC Student Handbook. Please note that a student’s disagreement with the marking or the decision of SARP/BoE is not in itself an adequate ground for an appeal.

如果想retake嗰科 sem2都有 係咪聽日add埋就得

利申 嗰科得D

form 32係my hkcc >e resources >standard form個度

文科sem3 cgpa2.93仲有機ugc topup嗎
Sem3用盡奶力3.50 都拉唔到過3 嗚

提提大家
要睇exam卷幾多分/改成點請即上moodle登記
一過左期限就無得睇
同埋 reg左就唔好甩底

你個id好熟口面
之前見你問過cct嘢
加油努力就一定得
仲有三個sem你追

好mean

甩底會點 我全部reg哂去 但到時其實有野做

炒左科搞到咁?
下個SEM加油

作為一個HS嘅過來人話你知,2.5 or below其實真係好難追

女嘅還好, 萬一之後嗰分真係keep住一般位, nursing school普遍都會收女仔(不過at least cgpa都唔可以太差)

男嘅就建議你未來3個sem都目標3.5以上, otherwise唔好幻想ugc nursing有你份, nursing school就睇你英文oral好唔好, 但肯定難過女仔

Anyway,讀HS嘅朋友仔加油啦 (想了解多少少HS嘅同學仔歡迎發問)

同是AA ，加油💪

你既高分係幾多分
數科最少7字頭先B

Franco Wong

想check卷但個時間撞左reg科時間
有無其他方法可以check到？

sem1 4.0 thanks gpa god多謝fa stat救我eas

有邊個lecturer 好？

多謝你

fa stat真係好撚簡單

其實無後果
不過好無交帶

最後通牒
CCN 2046 Music Mind and Human Behavior
如想由201B 轉 201A
請TG

邊到check邊個tutor教咩gp

Ms Shui-ning CHONG幾好 好願意答你問題

幫人問
邊度可以睇下邊個lecturer 教邊個group
因為有啲佢係moodle嗰度隱藏左

Mt 應該25/50

In 哈根蘇we trust

分lecture tutorial
B group week1上完lecture就可以走 總共5個tutorial 之後唔洗上

想問下year1 轉program 仲有冇機 gpa唔過2.5

無考試得midterm既科有無得翻去睇分？

感謝GPA GOD

去hhb1545攞

如果cct得c+有冇機係summer retake？

同問

想問各位巴打 HS ASSO interview 有咩特別要注意 in咩內容 星期六要in thx 求指點

Me2 wor!!!!!!

EAS William Tsang 比分緊

EAS William Tsang比分緊

商科人3.6 下個sem讀cct econ mkt 有冇人carry下我

係呀

yr2問
可唔可以暑假retake sem1 C+既科？如果可以，趕唔趕得切non jupas？

之前問tutor
如果你夠credit grad 就冇得retake

yr2同問趕唔趕得切non jupas？
可唔可以sem2 retake？見到form31寫17-31號要交

ccn1031除咗marcus有邊個好？
祝各位收到offer

巴打你non ju點算

巴打都係ebc? 我present炒咗都有b+喎 應該正常比分 不過assignment幾分都未知 未攞

Yr1 sem 1真心問 我有科D+喺咪一定要retake 考番呢科？ 如果唔retake得唔得？求指教
祝過3爆4

我想問吓Dean list係幾時會公布 有＄1000食個飯都好

其實好難 而且你地想re咩科先 C+都難retake(大科)

求評
Chinese Comm Dr Yuxiang Li
Stat Dr Elegance Lam
EAS 2 Mr Tony Kwok
Communication Studies Dr Cecilia Pun

acct 幾多gpa先算正常
我見好撚多人都有4

得2.9
唔retake得唔得

4

之後上ca tax 果d tutorial acct爆4撚係無處不在

Acct gpa mean 3.8

D+好彩唔一定要
但F就100%要
但retake左會cover返之前個成績

利申D+同F左一科準備retake

HS有無話邊個出名killer

thx
咁我如果想轉呢科，reg A group 同B group會唔會有咩分別

Michelle MAO幾好 有heart教學生 好nice

CHINESE COMMUNICATION－Mr Ka-chun WU
INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY－Ms Ginette CHEUNG
EAS2－Ms Wendy SZE
ict－dr Raymond YEUNG
INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG－Mr Kam-shu LO

求評

其實改錯卷機會係咪唔大？e.g FM
唔想特登返去睇完又無得著

上年係2月尾

想靚grade請reg phy ii
in kenneth we trust

eas2（social science）ict同psy有邊個好

多謝巴打

求

如果sem 1 2.9嘅話係有得追, 無話一定要retake

除非有啲科係c or below

分組做project 唔同 因為只可以同同tutorial 一組

有無人幫下眼睇下

Sem1黎講3.7 以上叫中上 因為sem1太多爆4
Year1 cgpa keep住3.7都好穩

Acct cgpa mean大約3.3x

eas2 Kimberly
Ict求其reg 上年無聽過書走左幾堂 純靠背裸A

CCN1046 EAS1 Ms Lydia LEE
CCN1049 PHYSICS I Dr Bo ZHU
CCN1050 INTRODUCTION TO PROBABILITY AND STATISTICS Mr Peter LUI
CCN1051 PHYSICS II Dr Kenneth LO
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Dr Rikki TAI
有冇值得留

psyco c咗
但係我對於retake psyco冇乜信心

當年最伙嘅老師應該係前programme leader Judy, 不過佢已經去咗第二度

負責hu bio 嘅Wendy同Ivan都麻麻(尤其係Wendy,照讀/飛ppt)

Nursing related嗰啲科就唔太清楚依家咩環境

Yr1想問下ccn1028 stat拎左C+係咪要retake?數底好弱求救

如果overall唔係太惡劣嘅(2.8-9嘅位)就唔太建議retake,一個sem讀6科唔係想像中咁易

專心爆下一個sem gpa好過

HS巴打 想問3.7可以穩袋邊間u nursing

明白！
唔該哂

CCN1004 CCT Dr.john chow
CCN1006 EAS2 Ms Huiwen SHI
CCN2002 intro to econs Mr.Samson CHIU
CCN2003 intro to marketing Ms Iris CHIN
CCN2121 intermediata accounting Dr.Pauline HO

係未得samson要reg走

好harsh wor改文改到

CCN2191 Introduction to social services - Mr Chi Ming Hsiang
CCN1032 English for academic studies - Ms Fiona Yip
CCN1017 Introduction to psychology - Ms May Poon
CCN1034 Information and communication technology - Dr Raymond Young

求評

我sem1 psycho c+, overall gpa 2.9
跟住retake psycho 拎番個A
拉番做3.3

一個sem讀6科要分配好溫書時間
同埋你有信心拎到靚grade先好retake

有無巴打絲打有讀positive psychology in daily life? 靚唔靚grade 呢科好唔好讀

一早報咗

Hu bio無Anthony 教係慘d
揀mandy啦

3.7 or above 都係學霸分數嚟,基本上3間u nursing都任你揀(大前提係interview表現正常)

CCN1032 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SOCIAL SCIENCES) I Ms Fiona YIP

CCN2036 HONG KONG SOCIETY Dr Parry LEUNG

CCN2191 INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG Mr Kam-shu LO

eas1 Ms Natalie CHAN , ms Fiona yip,Ms Louisa POON邊個好呀

hk society parry and mr kam shu lo好5好咖 有冇伏？答者祝佢入番UGC

sem 2定summer retake好

CCN1006 English for Academic Studies (Business) II
Ms Wendy Lee

CCN1007 Information Technology for Business
Mr Siu-cheung CHAN

CCN1102 Hotel Operations
Mr Chris WONG

CCN2004 Managing Organisations
Ms Jennifer LEONG

CCN2101 Financial Accounting
Mr James CHOW

求評 有無伏lecturer
祝有ugc offer

其實有咩分別？

sem 2的話要讀六科

我覺得samson其實ok

中學冇讀econ 最後A

Eas揀Natalie
肯問佢就肯答

Summer就兩科only？

唔該曬

屌你老母上番u 連cc 個gpa 1半都冇

你個名

留tg???

要幾好彩先做到

有科時間撞左add drop 時間
可以點

大家咪撚學我 要認真讀書

邊間u? Interview好好？

好，咁下面個兩科點呀

呀may都5係想像中咁kill，佢都比到B+我呀

就係冇信心拎到靚grade
頂盡都係3.5
仲要識過第班人做pj
我諗我都係放棄retake

hksoc嗰位應該係visiting？
之前有巴打講過呢科唔洗點聽書做好啲CW同個mc test就得
5你老母 5p字無人屌？

有無人知如果想係summer retake passed Subject係點？

都話Peter好野囉

晒銀時新仔唔係好明
岩岩Sem 1 炒左一科,GPA得3.08
如果我Sem 2 Retake返果科,而且個成績進步左,咁我之前報NON-JUPAS,yr1個GPA 會唔會升返?
sorry for 1999

唔記登記Viewing of Marked Examination Answer Script View Exam Script?
果日直接走入去得唔得(moodle有寫時間地點)

佢會趕你走

Department派grade，暫時有cc個gpa 9成

Antony lok 定peter仔好

English for academic study (social science)1 Ms Natalie Chan[\red]
Information and communication technology [red]Dr Kwok-wah Hung[\red]
The Art Of Reasoning [red]Mr Shun-man Law
Hong Kong society Ms square Ho
Developmental psychology Dr On-ting LO
有冇值得留意？

我sem1 係hkcc gpa 得2.7, 最後收到三個ugc offer,作為過來人都知唔過3好不安，但係唔洗放棄仲有得追
利申：business

請問聲CCN2015 Gender Issues Dr Cassini CHU 是否killer？

CCT leung kei yan
EAS Prisca
Econ Fiona
mkt Mandy
acct PauFioneline 想問下有冇評價 邊個係killer

文科aa year1 sem1 3.8
呢個成績算如何

dse maths lv1
下個sem 學stat點算
努力做數係咪就應付到

仲有eas1 我都怕，practical 就a左但eas1就唔知點應對

求助

應該唔算好kill
我文科jj，個proj又做得一般，最後b+左

求救

算好好

唔得啦 佢會預先準備睇卷既人份卷

同你一樣

Pauline 本身就係1個伏

Sem3成績表係咪有得免費拎？定係都要俾$50 order？求救！

CCN2004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
- Dr. Chiu Tuen Chow

CCN1005 EAS 1
- Mr Danny Chan

CCN2002 Introduction to economics
- Ms Aggie Chei

CCN2003 Introduction to Marketing
- Mr Yuk Ting Hester Chow

CCN2121 intermediate accounting
- Dr. Pauline Ho

求評

stat其實唔係好難，基本上係中學裡面學過既數來，得後面果2個chapter係新野，所以唔洗太擔心。
利申DSE得lv 2

去ik攞arn，唔洗錢

Thx a lot

有無巴絲有appeal經驗？我個grade擺明唔合理 但用咩reason CC先會受？
答者全家平安

搭單問填完份32form點樣去appeal 直接交去cc?

放全新marketing書+marketing Guide+未用online learning

另放math& stat書,有包書

巴打你reason 寫咩？ 佢寫明student’s disagreement with the marking done by the subject examiner is not an adequate ground for an appeal喎 另外又要supporting evidence
Btw祝大家順利

我以為求其appeal就得 原來要比reason同supporting evidence

係 所以先想問下有無巴絲有appeal經驗

Yr1 商科 sem1 2.5 兩科c左 想問係咪可以retake 同埋想知retake 既流程

放eas書 留tg

有冇朋友打算retake之後summer sem讀一科?
揀咩科黎讀會比較易入手

祝回覆者過三爆四收 三大offer

Personal growth ccn1022 Ms Canna Chan
Chinese Communication ccn1003 Ms Mandy Ng
求評

Ccn2001 好唔好讀 易唔易A?

假設retake完pass咗，cgpa會升。
其他科點？

仲有1你老母99咩

你c左econ/ mkt /mo 多數唔會批

stat 同mkt 可唔可以試下先 唔批先算 只求考返好 拉埋個分

C咗mo 死得

cgpa 3.5

Mkt 一定冇位
利申summer sem試過

eas 1 C左係未冇得retake

C+咗mkt同C咗econ 仲諗住 summer sem retake

打算summer sem retake 一科加讀一科
之後defer 一年去retake 肥左個科

ust 會唔會冇interview 出yr 1 offer ga?

最後通碟

想爆4請reg phy ii
特別係kenneth果班
保證靚grade

唔會

想問下 想喺summer sem讀定sem3嘅科係咪而家reg? 點知sem3有咩科讀？利申 AA

會冇得睇卷

Email有講

咁我cct c+ 同埋stat c 可否一試？

對唔住呀 唔小心㩒左負評

請問can2046 music 易唔易？
係做D咩？

你睇email先
你呢2科係summer sem係retaking purpose 所以一定有得re

跪求stat 同 intro to communication notes 有無文科弟兄sem1已經上左?

我覺得阿Lo教得好好 好清晰 A1同gp project都有A 如果同Kent比 我覺得Lo教得好好多

有無人有appeal經驗？ 用咩理由？

CCN2017 Introduction to Chinese Culture
係咪AA yr2必讀科

求評
1105 EAS1 ms lester yeung
1107 IT Mr steven chan
1102 Ho Mr Amos choy
2004 Mo Dr Ted poon
2101 Fa Ms barbara ngai
有冇話reg邊個比較好
祝各位過3爆4

push 搵唔到

cct indivitual同mt都9成
gp pj A
最後出B+
到底我final係做得有幾差?

商科人 Sem1先得3.1
下個Sem讀CCT ECON OB
會5會好難追靚grade？
下個Sem日日摺拉吧。。。唉

求評有冇伏
感激
CCN1004-CCT: Mr. Kei-yan Leung
CCN1006-Eas2: Ms. Huiwen Shi
CCN2002-Intro to Econ: Mr. Samson Chui
CCN2003-Intro to Mkt: Ms. Iris Chan
CCN2121- Intermediate Accounting: Dr. Jandia Poon

我係巴 A1同gp都A btw 點都要靠自己努力嘅

same 商科3.1
俾EAS拖低左

Health living 想轉 psy

屌 已經冇得申請睇分

project B-
overall B+

我俾Fa同Stat拉底 諗梗C+有冇得retake

推薦一下 eas 1 business 既 ada young
只少一定唔伏
我dse英文得3 最後拎a

有-嘅咩

Algebra 2份都9字頭Assignment
MT 79
Moodle寫係253/300
自問份卷識做 仲要係安仔教
冇理由C+掛

求解答

咁做assignment 點都要consult lecturer架啦
Psy成班lecturer都係比得緊嘅

CCN2019 Introduction to Communication Studies
Raymond Ng
Cecilla Pun
Kimberly Tao
可唔可以評下佢地教 同俾分
祝爆4

但我去左電話去問，個職員話summer係俾唔pass的人優先，pass左成功申請的機會細
好唔好試下sem2 retake？驚summer冇位

同問同問

求評
1005 EAS1 ms lester yeung
1107 IT Mr steven chan
1102 Ho Mr Amos choy
2004 Mo Dr Ted poon
2101 Fa Ms barbara ngai
有冇話reg邊個比較好
祝各位過3爆4

Summer sem 非retake想take mkt讀係咪冇可能 ？

Psy教得好 我揀Lo Kent其實唔差 會幫你睇文 但Lo 唔會 不過事實上Lo 係偏心女仔

你個名....

想問中西溝Erwin Lau點 回者祝過三爆四

MO又有咩lecturer 推薦/ 有咩lecturer黑名單

拎A之選

果時Cecilla 教 個人覺得佢教得幾好 易明 比分都算鬆手
利申 business人 sem4讀

我Fa都係C+
有得retake架咩？

arn同transcript係咪唔同㗎

CC大概幾時有得攞Sem3嘅 Transcript？

想知點拎+1

Jean CHEUNG 比分鬆

Hkedu

黑名單Matthew
我話既

CCN1006 EAS2 Helen Yeh
CCN1007 IT Andrew Marcus Chan
CCN2004 MO Gilbert Tam
CCN2101 FA Ming Kit Cheng
CCN2110 Consumer behaviour Pamela Kwok

求評

2191嗰個Sem 1俾佢教過self un

Helen Yeah

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Ho-hin LAU
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Ms Isa CHAN
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Dr Fione CHIU
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Ms Mandy LO
CCN2005 ORGANISATIONAL BEHAVIOUR Dr Doreen TSE

以上lectuer求評 過3爆4 收offer收到手軟

上面見到有人討論intro to psy
其實個人認為呢科個個lecturer都手緊
要讀好呢科 自己要花時間去理解睇書
每一課有唔明嘅地方就要臨mid term 或者exam前翻查 mid term有d mc字眼係未見過 如果想aim高分 就要睇下書
assignment方面係好麻煩 你要好清楚lecturer要求所以要問清楚 例如A1 要詳細寫到咩地步 A2要問下lecturer theory應用得岩唔岩 一用錯就一個grade
final exam要背曬十三課 份量好多 考背誦能力 題目係straight forward 唔難
mc最多fake下你 好似係個theory面前加個not字
題外話 如果係may姐教 你唔識assignment點做 你consult第一次佢會比方向你 你第二次consult仲係唔清楚 佢會幫你諗下
想aim高分嘅同學 比個參考
A1: B+ A2: A
mid term: 47/50
final exam: 唔知(大概>八成半)
overall: A+
加油 psy唔係想像中咁難

Doreen教得好好 好易明 份人又nice
我愛Doreen

steven chan 基本上係一面倒負評
教書比較悶 project 都幾緊
最後一堂revision 一班~80個學生 竟然走剩20個左右
除非你專注力好強 唔係既話唔多建議跟steven chan

有冇巴絲讀過呢幾科：
CCN2051 Positive psychology in daily life
CCN2046 Music, mind and human behaviour
CCN2035 Values and ethics in daily life

感謝

中間好重點
個時笑死人
成個203無人咁制

會直接寄去你屋企 唔駛特別request

唔該哂你啊巴打
HS啲人全部都好勁

比doreen教ob有咩要注意

有冇人可以俾下意見？
Sem1 MO同ITB都係得F
Gpa得1.5
自知冇溫書正衰仔
我依家應該轉其他讀書返工
定仲有得追？
同埋summer 可以retake兩科？
唔該

PHY1 Coriolanus LAM
伏唔伏... 個樣好KILL

ok唔 ok

AA3.8 full cert係咪冇機year one走

Sorry 眼殘睇左做cb
幫你推一推啦

有

aa sem1咁多人≥3.7

推
讀過既俾啲意見啊唔該曬
祝大家爆4狂收offer

Ching唔記得講係HKUBA

推一推
唔該大家

CCN1016 Introduction to Internet Technology Mr Yiu-chung CHU
CCN1030 EAS2 Mr Tony KWOK
CCN2167 Bilingual Communication Dr Winfred XUAN
CCN2168 Chinese for Business and Administration Dr Joyce YEUNG
CCN2169 Chinese for the Mass Media Dr Joyce YEUNG
CCN2181 Introduction to Classical Chinese Poetry Ms Tina QIU, Dr Po-ying CHU

求評

Steven Chan

我覺得可以sem2努力搏盡佢
睇下到時個gpa係點再決定讀唔讀
你讀到sem1只係自己唔努力
咁就用sem2去證明自己係有料到

努力一定會有回報

咁冇啦 3大 year 1 entry好似唔收asso 你 year 2 報3大先會畀offer 你

同路人

我都諗咗好耐，讀埋sem2再睇下點
驚自己唔努力 到時錢就浪費咗
請問下如果繼續讀落去
之後每個sem gpa最少要拎咩？

答完又唔信

ccn1003 Chinese communication Dr wai yuk Choi

ccn1028 Elementary statistics Leung wing nin （伏？）

ccn1029 eas1 Dr John Li

ccn2018 Chinese Literature Lee heung sing

ccn2019 communication study Dr winfred xuan （伏？）

求評，祝爆四

FIONE

唔好諗最低要拎咩啦..
gpa 得1.5 根本無餘力諗有咩底線
有幾高拎幾高罷啦..

Elementary statistics kc好d 定w字頭嗰個好d?
2個都好壞參半咁

amy

原來開sem之後仲可以reg
唔知之後有冇位呢

唔該晒你哋 咁我就咁轉time slot啦
有冇ching知道教MKT嗰個點？見冇咩資料

社科sem4讀 kimberly教 係後生嘅nice lecturer黎
reg佢冇死 theory教得清晰 每個theory都會俾例子 會同你講埋有咩易混淆位要特別留意 比分個人覺得算鬆 係佢手上A咗
但上堂相對冇咁有趣 真係靜靜地專心教書

咁都係
唔該晒大家

Push

其實冇full cert係咪爆4都走唔到？
利申 it仔

我覺得反而如果你想讀落去，不如quit左佢，翻半年工儲翻d學費下年再黎過。
講真你1.5你想升ugc你要3個sem爆幾多先夠？
到時升唔到一樣哂錢哂時間。

同意
佢勁好人 提我地臨考前要注意D咩
講足assignment要求 比我地問書
之前mid term做做下訓著左 結果做唔晒份卷 作文作到仲差一段 怕爛grade
好彩佢assignment比高分
最後有A 多謝你Kimberly

求評

比sem3個gpa拉低左
cgpa得3.1

放心

1017根本成科都Killer嚟

屌我今日仲入咗數

不妙

eas2 Catherine WONG 乜水黎 伏唔伏
上網(兩登)搵唔到

CCN1019 japanese 1 黎講 sandy hui 定 chi kin chan 好D? 求評

Intro econ Dr George lam
Gender Issues Dr.Kimberly Tao
請問上面兩位 lectuer 好唔好
同埋想問digital story telling reg邊個老師好

仲想知中醫易唔易 仲有邊個老師個好?

HS講緊嘅係平均第40th percentile已經係3.5(2年前)
勁人係有唔少, 所以要俾心機追

MO除左Ted Poon 仲有邊個好? 驚reg唔到佢

當代中史有沒咩老師好介紹? 唔該

中醫有好多lecturer 點揀好 ?

中史(modern history) 同 中化(chinese culture) 邊樣好讀同好grade D ?

EAS 嘅 Helen Guo 有冇人知佢點？

免費幫人做c++ project

1028

Isa Fione Doreen教書超級好 三個都係值得reg既老師 差既話我冇ugc offer
雖然Doreen c+左我

jap1 當初我都係冇底，連50音都唔識，
Raizen Lam教，最後A+

有冇人知點解學費會成3萬幾

單車手去左坐監未？

會唔會係因爲F 咗1科？

如果交多咗會唔會幫我自動扣下個sem 嘅學費？

求評
CCN1003 Chinese Comm Wai-Yuk Choi
CCN1028 Stat. KC Wong(聽講一定要drop距?)
CCN1030 EAS2 Zoe chan
CCN2019 intro to Comm Raymomd ng
求評

全部伏

有冇人可以講下ccn2051 Positive Psychology in Daily Life
利申 文科yr2 cluster A/B 唔知有咩易拎好grade

Gender issues

推 祝每sem爆4

商科人 sem1 gpa得2.3 係咪quit得 唔洗再諗八大ugc

係

係
一係你就SEM2 SEM3 爆4拉番上去

Kiki Chan 同 Benjamin Wong好唔好架
回覆者過3爆4，做A+屠夫

但有冇話幾時寄 可能趕唔切報non jupa

Ccn 2018 stats 揀KC定elegance死得冇咁慘？

Thanks

In KC we trust

Stat同Econ 都D+ 建唔建議retake

反轉支那旗都要革扯
咁大件事唔係唔做嘢呀

EAS1 Ms Jean Cheung
MKT Ms Mandy Lo / Alvin Wong
想問佢地教得好唔好 同 比分緊唔緊?
祝大家過3爆4

Ms Shui-ning CHONG

No Wong Yiu Chor
會瞓覺

KC教Stat=垃圾
大半班C+樓下

Managing organisation 有咩人推薦/ 一定要blacklist ?

Chinese communication for college student要wai-yuk choi定angela tam好

D評價2極到

CCN2016 Grammar in Context有冇人讀過？難唔䕼

我想問CCN2002 econ有冇project做

但個email咁寫
1. Request for an Official Copy of Assessment Result Notification

If you need to obtain an official Assessment Result Notification (ARN) with the stamp of the College, you may approach HKCC Information Kiosk for one free official copy on or before 28 February 2018. Any requests made after this date will not be entertained and you will need to apply for an academic transcript ($50 per copy) instead.

Viewing of Marked Examination Answer Script
冇禁到出席 但又想出席
可唔可以咁?
Retake 幾時交錢
祝大家過3爆4

有無人會諗住同時讀Grammar in context+ Introduction to Econ ?

TG搵我, 有緊要野想傾
TG:kent352

CCN2042 Computer Programming - Dr. Hon-sun Chiu/Dr.Ken Tsang
/Mr.Kelvin Kwan/Mr.Andy Ho

想問下邊個無咁伏/派靚grade ?

佢會趕你走, 放心

putonghua for colllege students難唔難拎好成績?
SUMMER SEM有興趣讀

睇卷過左登記時限係唔會比你入去
因為入面唔會有你份answer book
同埋強行進入係會直接趕你走

Raizen lam 教 無底A左

推 祝個個有offer

你好撚煩 成日叫人tg你

CCN1045 Dr Ricky MAK
CCN1046 Dr Amy CHUI
CCN1048 Mr Joe LIN
CCN2001 Dr William LEUNG
CCN2042 Mr Kelvin KWAN
CCN2240 Dr Simon WONG

求評 邊個伏同埋應該reg邊個

維玉上堂幾風趣 會問學生跟唔跟到進度
你肯問佢會好樂意答你

Thx ching

到底讚KC係咪假膠嚟
有冇人評下Elegance

Szeto 預自修

多謝你既意見

多謝巴打提點

Thx

ARN同transcript有冇分別㗎

想問下Introduction to Internet Technology會讀咩

如果sem1出transcript 會出4/4.5 定4/4
同埋apply transcript 係咪去ik填form就得

但上堂幾hea 上得好舒服 上唔上都得

推一推 唔該大家

有底便是皇道

CCN 1028 wing chung liu如何

想穩陣有B+建議對拼音熟聽說讀寫 有底workload會細好多

想問下AA, GPA 2.8, EAS 1 D+左,可以點算，係咪sem2/3 爆3.5以上先有機會翻生

CCN 1018有冇人讀過，難唔難？聽講workload好似好大

應該冇乜，中學得初中有讀過下

唔知點解d人會話難a
考試大部分出note嘅嘢
有背根本唔難a

CCN2019 Winfred Xuan教成點？

祝大家過3爆4

CCN 2015 Gender Lawrence 好啲定Cassini 好啲?
祝過3爆4

點睇自己個科lecturer係邊個

會好清楚講exam要求 基本上lecture專心 每個星期做足ws就可以

求教

識唔識追post?
已經教咗好多次

可能CA衰左 嗰兩份assignment覺得好睇彩數

想問下有無EAS攞A嘅巴絲打可以分享下心得？
或者有無咩tutor好
好努力讀都得B
利申讀緊TI

......

Stat呢科好靠自己既努力
其實邊個教都其實冇咩所謂

CCN1030 eas II zoe chan點

一般普通話都識講/聽得明 叫唔叫做有底?

thx 巴打

首先一定要識拼音

BTW聽聞kevin kwan同simon wong好伏，咁可以reg邊個？

係咪真係冇人讀過music, mind and human behaviour

有無人有appeal經驗 用咩理由？

唔該

我走左佢一半堂 其他科最多都只係走1堂 可見佢有幾垃圾 真係上都浪費時間

巴打巴打 咁3.6呢

問過其他人，應該幾好。btw 巴打我同你d lecturer 全部一樣，應該係同一個ttb

再推 大家過3收offer

ccn1028 stats Leung wing-nin
想問呢個如何
聽講係副店長

利申 dse maths1

同問埋 eas1 john li

intro soci?我覺得workload都算大 個course要求你做兩份pj 同兩份600字assignment 其間有考mc嘅mid term
同final exam
份mc個mean都算低 六成幾咁 個人認為考嘅野多 背完仲要理解
assignment方面要分析case 難度一般 只要你用岩theory 過mean冇難度 但好難拎高分 mean係75(B range) 最高分係85(B+)
冇乜人拎到A
個final exam唔知想點 好難捉摸準則(我認我廢 ) section b比條題目你 要將唔同課theory link埋ㄧ齊 思考敏捷嘅同學會好少少
pj冇乜特別 要應用soci theory 要識自己將題目縮窄範圍
自己得B+ 希望幫到你

推
或者有冇其他易拎靚grade既GE科推介下

1003,1030

考得好差，可以去自盡

有冇人搞到reg summer sem
條link填嗰唔到嘢

CCN2031 STATISTICS Francis TONG定Jodie LEE好D

想問下summer sem喺咪要呢兩日報埋名？ 另外對於add/drop system好迷茫
祝高3爆4

我都填唔到

SAME

Summer sem: 17-31/1

睇完卷可以中途離開？

it想升8大cs之類既科
gpa係咪要3.7up

thx巴打先
有冇巴絲比Kelvin Kwan 教過，佢係咪killer?

有無人知eas 1 可唔可以係summer sem retake?

我個年嘅話3.6係cu nursing margin位, aim cu嘅話唔算太穩 (3.7 or above嘅人數超乎你想像咁多)

紅磚就無問題,keep住依個分first round offer應該袋袋平安

HKU就唔知點解年年唔同,時高時低,不過都大致安全唔洗淆

有冇人知ou收幾多
低到仆街

Intro soc最煩果一樣野係果兩份pj 第一份最易
基本上都可以過到骨
但係第二份好麻煩
好易賴嘢

去到有咩做 對卷？同埋有冇得禁左出席唔去 我乜都唔知科科都禁哂

year2 cgpa 3.64 可以揀咩科係穩

禁咗唔去無問題呀 係你個人誠信有問題啫
乜都唔知唔係藉口 早排已經有send email講viewing session嘅野

eas1 c 左
有無得係summer retake

No

有冇人睇過學校牙醫?

隻牙冇咗一半

有咩China-related嘅科唔伏？

Jap1 多唔多人F

Keep住cgpa有3.7以上既話應該有機
最好考埋ielts

感謝 淆咗好耐 希望sem4醒醒定定meet到condition 敢問巴打入咗邊間u?

求評
CCN1003 Chin Dr. yuxiang Li

CCN1028 Stat Dr. Elegance LAM

CCN1030 EAS2 Mr. Tony Kwok

CCN2019 Intro to comm Dr. Winfred Xuan

我有做簡單research架 但好似除左EAS2 全部都最好reg走？
感謝感謝

因為我見過有個人同你咁既 case，佢之後有UGC offer(雖則唔係 business 科)

你係 Engine既，3.4 咪夠用囉

等多年你又 keep到既，你揀U而唔係U 揀你

check exam分啦 then

可以唔去
佢入面果d staff應該係CC職員,唔係教書果D

入到去,佢比返份卷你,逐條對佢個marking scheme

CCN2117 Fundamentals of Logistics and Supply Chain Management
CCN2120 Information Technology in Global Supply Chain Management
呢2科邊科好讀d

求評

CCN1034 ICT Mr Andrew

CCN1035 The ART of Reasoning Dr Stephen

CCN1033 EAS2 Dr Wendy

CCN2191 Social Services Ms Celia & Ms Pian

CCN2016 HK Society Dr Louis

祝各位GPA爆四, 人人有offer

BTW...我想問 Square HO 同Louis 邊個好D, 求過來人解答

Andrew 教得幾好 肯答嘢會俾tips, 但上堂要醒醒定定否則會俾佢串 例如傾計玩電話

求評
CCN1045 CALCULUS Mr Kwong-cheong WONG (仲有ricky mak揀)
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Ms Agnes PUI
CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING Mr Andy HO (仲有chiu hon sun, ken tsang, kelvin kwan揀)
CCN2240 DATABASE SYSTEMS Mr Ben FUNG (仲有simon wong, haggen so揀)

報左view卷
係咪見到有改錯都冇得上訴?

係呢度想同各位HS嘅朋友仔講聲,假如閣下嘅cgpa低過3.3,好大機會連n手飯都無你份
上年有同學cgpa 3.45都要排紅磚n手飯

另外俾定 Yr 1嘅朋友一個心理準備,相信大家都知有placement嘅存在。Aim HKU同CU係一定要分別150同300個鐘,紅磚無規定但最好有。根據上兩年經驗,只有gpa過3嘅先幾肯定有first round placement offer,2.8至2.9嘅朋友可能要等下,但低過呢個range就應該無placement你出

最後想講出placement嘅時間為6,7月同12,1月(Yr 2同學仔應該清楚過我),一共兩次。如果aim cu就一定要出哂兩次, otherwise you cannot meet the basic requirement
HKU就是但一次都ok, 但prefer第一次(因為時間長少少,我個屆嘅第二次placement計過啲時間俾盡147個鐘 )
p.s.記得當時仲有咩clinical project都係計placement hour, 但依家唔知仲有無, 詳情問返啲老師

總括而言,假如閣下sem 1成績麻麻, 建議除ugc外都留意下東華同 nursing school, 因為sem 1已經決定咗你有冇placement入場卷,而有冇placement係一個會影響你升ugc嘅其中一個factor

雖然講係咁講, 但因為sem 2嗰分會被當成第二次placement嘅standard, 所以第二個sem一様重要。各位未來嘅護士哥哥/姐姐們要加油

想問下，下個sem拎A+的話，可唔可以當4.5咁拉番高Sem one Gpa?定都只係當4？

我sem 1 gpa得3.1，我諗都好低。Sem2 最少幾多先穩陣
p.s. 仔

下...
有冇2.9嘅人有placement offer

Sem2 可以re? 係邊到可以報？

咁睇ching你aim邊間啦,但你最少sem 2一定要上到3.5 (拉返cgpa3.3左右)

之後你再keep住3.5-3.7, sem 4應該夠你去到3.4x嘅位,到時起碼有n手飯嘅成數都大啲

Reg summer sem條link到底發生咩事

唔準咁抵毀我嘅予湘B.B.

我fd當時差唔多呢個分係有,不過係要等下

其實咩分出到placement視乎嗰次placement有幾多位,我個屆得百五,六個名額左右嗰分數門檻自然比較高

明白..

邊度有B-
你讀hkuspace？

維玉不解釋

project A overall B+ +1

係咪去咗個唔知咩survey

肥Lou

Science 點睇
我真係岩岩好3.4

想問下CCN1004 CCT CCN2002 Economics CCN2003 Marketing 同埋CCN2117 reg邊間比較好？

首選 紅磚 ,其次 東華 ou都ok。 睇黎sem2
真係要加把勁追番個3.5 or above

係，條link應該啱，問題係填唔到嘢

Econ Ada CCT Leo 貝貝

CCN2048?

S&T個 scheme都夠用架啦
講真個句，都係睇你想讀邊類 science

CCN2017?

CCN1004 CCT Chi-ho Hung
CCN1005 EAS Miriam Lau
CCN2002 ECON June Fung
CCN2003 MKT Gordon Ip
CCN2160 NEGO Roy Kwong
有邊個係大伏？

N展伏list一覽
kenneth lo
wilson kwan
ken tsang
朱波
張興強
仲有個收左皮既黃金保
中晒既話包你好似隔離post咁0.3 grad

撚夠咩，senior都報唔到

想讀化學啊
想過ust讀 本部都OK
唉呀其實係化學 係ugc就OK了
3.4真係夠咩

份卷帶得走？ 會唔會點名

Haggen so好野黎 你會比私人時間你問書 又會講d額外野 好易入腦
Computing 佢教拎左A

CCN2048靚grade到你唔信

想問reg科個陣可唔可以自己揀埋tutorial group架？

老實講Poly跟gpa派 我諗要追都幾辛苦
Ou冇senior得yr1 所以如果自己知成績唔夠人掙
有心想做nurse淨係想要個牌唔求 就早啲報nursing school ou 東華睇下有冇機
如果唔係讀完兩年最後都係yr1從新開始
更可況nursing school個啲其實都好多人掙 都唔係話你報就收
早啲裝備下自己 nursing唔同其他科 位就得咁多 係得嚟幾間 一眼睇哂

想問ust同cu點update返個最新cgpa比佢
定係遲下update最新嘅transcript 比佢就得?

無知一問，點知自己比邊個教

thx

Dr Wendy 係邊個wendy?wendy wu的話要即走

Isa超好

直接去印IK叫佢即時印份俾你都得
當年我趕住報nonju 一出gpa就online request同入數俾佢 點知過兩日開信箱就收到佢寄黎 再過兩日佢先慢慢處理我個online request 印多份俾我 憨鳩鳩咁就蝕咗俾佢

sem 3真係收矖皮

想問year 1 /3 offer 好啲.
之前聽過個原因唔記得咗

itb有冇邊個lecturer推薦？
Thx

求評
CCN2002 Intro to Econ Dr Rikki TAI

CCN1005 EAS Miriam Lau
有冇巴絲比佢教過？eas有邊個係正野？
求評

以下係我既個人意見，內容較短，evidence唔多，抱歉
8C110 year one既同學:
1029 EAS I 如果係Janet Ho既話就唔好reg走，雖然B02星期四有八半，但涯下啦！
1030 EAS II Tony同Zoe應該都係首選。但邊個最好我就唔肯定。
1028 elementary statistics Elegance Lam好伏，聽聞教書唔太好，覆email極慢。唔清楚其他lecturer。我俾KC Wong教，睇黎好多巴絲唔鍾意佢。我當時in-class asm同mid-term test做得唔錯，final exam好似得六成幾(應該偏低)，最後B+
2019 commu e科係悶d既。Jason教得幾好。聽聞Raymond同Cecilia都ok，但教得悶d。唔清楚Janet Ho教e科會係點，只知道佢教EAS唔錯。有人同我講Winfred Xuan係hehe，男同學小心d

各位巴絲打:
1003 上過Yuxiang Li既workshop，講野好悶。我俾Angela Tam教，俾佢kill左 以前俾Sihong Liu教過其他科，幾好人，好有心教書。
2004 唔好reg Gilbert Tam
2010 之前上過Esther Tong堂，教書好正
2046 Music, Mind and Human Behaviour Jacqueline Leung又靚女又有氣質，有心教書。有音樂底既人初期會容易d上手。課程後期教多d 偏psycho既野，我冇psycho底都跟到。我individual asm (essay) 狗做，好似below mean 靠final test拉番個靚grade番黎。

我未必再上水
希望我既意見可以幫到迷茫既巴絲們
祝大家下個sem爆grade成功！報左大學既快d有offer！

eas1 janet ho 同 john li
邊個好啲
樓上又話janet好，但係又有一堆人話佢kill爆、中學教書

祝爆4

ANP
中醫
求lecturer推薦

eas2 gigi yeung 有無伏？
祝下個sem 過三爆四兼收offer

早一年見到就好 呢個comment要流傳落去

Janet ho eas=88

比佢教過ict

估到係你

c+ here
自問每一份asm都有proofread過
最後出c+

講都唔可以講得太差
有個人+grp prj都要講普通話
final exam oral都佔六成
講得太差佢一隻字一隻字咁扣分都好大鑊

不要太擔心，我都係比佢教，佢上堂大部分時間都係悶既 不過間唔中都會講下笑 ，見我地mid term individual asm錯得多，又會抽時間教
佢呢科stat其實大部份中學都有學過，所以係真係靠努力做多啲數，知道同分清楚每條formula 用係邊，基本上都無問題
利申，DSE lv2 , mid term , individual asm 都below mean，但最後A+ 所以努力！

多d同佢吹下水
好人又吹得
聽佢分享下佢屋企人都幾過癮

eas2 business Ms Huiwen SHI 好唔好? 搵唔到佢d資料

搵唔到就reg isa chan

space

食得屎啦

Yr1 sem2喺咪唔多需要理會add/drop system?

點會唔需要

點樣先可以有scholarship

但佢已經出曬啲科目同時間表

可以改

Add drop就係俾你改

你入咗去睇下幾時可以Add drop先

我想讀

有無food hygiene同學想201C轉201A

金騰BB好好人
上堂班MK仔任玩唔嬲
清concept唔錯
勿相認

reg走Samson係必須

Sem 1 4.0 business
Dse 17分 but eng 3 應唔應該考ielts去準備year 1走 同埋有冇機會year 1去ugc

CCN1046 EAS1 揀邊個好？Frieda Kwok，Lydia Lee，Agnes Lin，Michhelle Cheng，Scarlett Lai
祝有三大offer

仲有Amy Chui

而架諗緊gender issue定music, mind and human behavior好

想問下summer sem一星期會返幾多日 見teaching period少好多

2日

Sem1 gpa得3.3，sem2有冇機追得返個gpa上到ugc？仲繼唔繼續讀好

p.s 讀aa

最後1個sem 咩都change唔到

係 轉科又轉唔到 group又轉唔到

淨係轉到2031

Chinese Family有冇人想由B02A轉B01A

FM又有冇人想轉B04B
我想要B01A/B

C轉a 得唔得？

CCN2031 Statistics B03A想轉去B02A/B 有冇人可以換？

我想要B02

比Helen yeh搞到冇撚左4.1 堂堂都講A is waiting for you 我就黎西都幫你奶埋都冇A

有無人Jap indicate 咗B07 to B08

你地轉到幾班

佢比左C我

Simple is beautiful
Then A is yours

佢今年仲有冇講 佢有個學生上年攞A year one入hku

屌啊nego全0 vacancy
點轉啊

巴打咩gp? 我想b03a轉b02a/b

要等出席嘅同學睇完+收哂卷先可以走

位？ 冇啊 冇出現過

睇完卷見到有改錯既話
可唔可以試訴?

未add drop都講定先。
求大佬放中醫201B/C/D,而家我202C
reg到就唔使捱2日各4粒鐘既天地

印象中可以即時提出

Janet Ho好睇你夾唔夾
你夾佢可以拎A
但唔夾可以kill 到你D+
要追GPA嘅無謂take你個risk

Reg都燥 屌

有冇Gender同學想轉Food Hygiene B01A

gender係咪一般都無人放？

想問下點樣睇果個GROUP邊個教?

Up

冇野了 已搵到

Nego b02b轉b02d

Hotel operation定fundamentals of human resources management好讀啲？

0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0

求評thx

1004 CCT Kong-Nagi Pei
2002 Econ Chan PL Ada
1005 EAS1 Zili Chen
2003 MKT Alvin Wong

EAS1: AMY CHUI
computer programming: Andy ho
求評 唔好既話仲有邊個好?
祝咁多位穩袋想入既OFFER

貝貝

唔係⋯⋯打擾哂

Cct gary
咁樣害人

原來係貝

佢教得好喎

你無女咪reg 佢囉
仔就自求多福

另外 2005 OB Vivian
利申：仔

蔡維玉好嘢黎，大家可reg

我想問而家PPS剩係可以用online交學費？ 我見佢個網剩係得online版
有無得就咁打電話交 因為我記得sem1都可以打電話交
我阿媽唔記得左個intenet password

ccn 3109 social welfare難唔難讀？ 安安教

咁有冇人知 yung LEUNG 係點？

Socil welfare想201轉202

阿勇係parttime唔錯既其實..
份人隨和，不過有時會比較長氣
比分算鬆
記得present果陣唔好裸稿，望下screen再望下d人就當你唔洗用稿，會比高d分

請問eas2 reg邊個好？
祝過3爆4

上個post有人問中醫好定health living好
個人覺得中醫好好多, 身邊班FD助底B+
而我自己就讀health living,自問都算勤力
但最後出撚左C+
兩個lecturer都有上過
Gabriel會好過Rebecca
我Rebecca教, 好手緊
以DS商科黎講,principle of financial planning正
男神raymond bb教
實無死
Princple of investment有伏
Jason唔識教
希望幫到大家
利伸:已上岸

CCN3108 Social Psychology 202B想轉202A

有冇人讀過positive psychology in daily life?
想知難唔難讀

EAS2 Jing Deng
2042Computer Programming Hon-sun Chiu
2248EngineeringDesignFund Coriolanus Lam
3科求評
回覆者祝有offer

我都想知Values點
見到有人話CCT勁既話呢科就有A
但我CCT好廢

Engineering Economics: Ms Rachel SIT 定 Mr Edwin MOK?

距幾好人 而且教得好好 不過我唔勤力 搞到要retake 仲要唔知reg唔reg到 巴打要俾心機

中西溝A唔A到好睇你背唔背得晒d notes

Gender就睇運氣
因為d社科人會係Gender入面屈機
睇個個sem多唔多社科勁人讀
但學d野其實都唔難，主要係理解唔係好背書科，B+好易

ccn2035冇讀過，唔知

CCN 2268 Electronic Circuit 求讓

中醫辛唔辛苦 想add呢科

Thermo求換EC

Amy good good

想知佢係咪比分好緊？

Gary Ho正嘢黎咖

ITB Mr Siu-cheung CHAN
MO Mr Kenneth SZETO
FA Dr Ben KF WONG
CB Dr Pamela KWOK
EAS1 Ms Pui-ting KEUNG

求評
祝過三爆四

Ben KF 垃圾

FA個lecturer
有底自修 + sit subject leader堂
冇底自求多福

Amy Chui 教EAS都OK
computer programming 選 Dr Hon-sun CHIU (有似佢出卷)

唔算 而且距會提好多tips

CCT Ho-Hin Lau
Intro of Econ Janice Choi
Intro of Marketing Icy Ngai

求評

我FA得 但主要都要睇下個科多唔多人F/D 報左先啦 多數都得

Quit 得

有冇咁誇張

Investment Jason幾好啵

me！

CCN1015 healthy living and common health problems 難唔難讀 有少量底

我02c 無野了

中醫 healthy living 應該2科都差唔多？
我本身今個sem reg左中醫 但身邊啲人都得b c+
我淆底即刻轉左healthy living

CCN1047 EASII Florence Ma
CCN1049 Physics1 King Chong Lam
CCN1050 Intro probability and stat Peter Liu

想知呢幾個教得好唔好，或者係咪Killer，求評

有冇人知ccn 2249 n展materials好唔好讀 利申數底差 定係揀返ccn2232 micbio好

中醫幾好讀 上堂唔洗點聽書 溫曬最後個week d重點ppt就夠

我ok呀！
Tg

2117 B01A放一個位出黎啦

ccn2015 gender 201d換202a
ccn2003 marketing 201b轉201a
ccn2191 iss 202c轉204a/b

Jap1 有冇手足有B04可以換B05

B06換得唔得 想要B05

Grammar in context都冇位

ccn1017 psy Ka-yiu MA咁多位既 伏唔伏

CCN1019 JAPANESE I B08換B07

放eas 書$150
Tg:wdymkc

CCN3145 201A n展Thermo 想換CCN2268 201 Electronic Circuit

2005 B02C 換B04B/C
2031 B01B 換B03D
換者祝過3爆4

CCN1004 Creative and Critical Thinking Dr Arthur CHIN
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Ms Huiwen SHI
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHOI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Arison WOO
求評

peter好野黎的

撞咗其他科 sorry

求文科eas 2 lecturer 推介

CCN2031 Statistics B03A/B02C想轉去B02A/B 有冇人可以換？

EAS1 :Michelle CHENG
呢位點? 爬左文好似冇人講過

Japanese I
放204 換202
有意

ccn2126 IB b03b 轉 b02b

我想照轉咗B01C先
絲帶仲有冇興趣要我個A

有冇AA yr1 sem 2 戰友？

here

想闊每科既Discipline elective係咪剩係讀個科既人可以reg
讀其他科既有無得reg?

Music係咪俾人吹捧完之後先reg唔入

想問business eas 2有冇邊個老師推薦?

祝各位有offer, gpa爆4

Comp Networking 放201B 求201E
Japan1 放206 求208

個add drop period係咪可以調上堂時間？有無限制可以調幾多科？
利申：唔係好了解add drop咩玩法要屌麻煩細力d

唔撞時間任你調

幾時再有add drop啊

唔緊要 唔該曬

Helen yeh
Isa chan

Helen yeh

有冇Cherry?

點先知自己有無成功調到？
Btw 有科D+左 retake又要點做？係咪去kiosk問佢填form就得？

調到佢會即時轉
D+就填完form交去ik 遲下佢會出email通知你
但就好似冇得自己揀group

有冇logistic B01A既ching可以調去B02C

想問下 CCN2010 English for workplace communication 伏唔伏？

有無得揀summer sem先retake？定係要sem2完先apply先有得summer retake

Timothy

CCN 1047 EAS II Florence Ma 教得好唔好，係咪killer?求評

祝各位爆四

一定係揀好lecturer

會

有冇year2已經收到transcript

Ching 你報咩ugc

啱啱收到了

係 今日已經收到

我都收到了

Hester 上堂好hea

Jing Deng 上年EAS2佢教 感覺一般
Hon-sun Chiu 聽聞教得幾好 不過我唔係佢教
Coriolanus Lam Graphics比佢教過 上堂超悶 成堂照ppt讀一次 解釋唔深入
不過今年兩班都係佢教 所以都冇得避架啦

summer sem 佢係講明有咩科可以retake,詳情咩科就睇返email
summer sem retake嘅話要今個月31號前reg

求 ccn1003 B45換B07/46
ccn2121 B06A換B05A/B

咁如果想下個sem retake係咪add drop period期間add科就得

收ccn2201 201或B01任何一班

之前reg科reg左psycho 係咪可以drop左佢再揀過第2科

Personal growth 求202B 202A

CCN2048 跪求 B01B

其實add drop轉時間大多數轉到幾多科?

Part Time ok嘅

Mo Fa都唔好走啊

Ted poon

CCN2160 Negotiation Skill
B02B -> 求換B03

Sem4真係完全無vacancy可以調 唔通真係要跟呢個爛timetable

去青山醫院

CB 最好唔好reg jack chow 啦

0科

Helen Yeh 派A

收200hkd 其中一班

你本身邊班

好野黎

CCN1102 HO 本身B03c 求B02b
祝過三爆四

本身其他China related科
你放唔放？ 可以出價

Ccn1004 cct. john chow
Ccn1005 eas I jean cheung
Ccn2003 mkt hester chow
Ccn2121 IA pauling Ho

求評 祝爆4狂收offer

唔放

reg Anthony,佢幾好

讀aa聽日reg科，CCN2018 introduction to Chinese Literature 本身係B03A，想轉去B03C，有冇人可以換？？有意可以tg我

推！！！！

想同frd對調班既話 係咪用perference matching

咁有冇邊個lecturer伏 我見有班特別多vacancy

求各位指教
CCN 2192 introduction to social work
Dr Kevin kwan教 佢教成點?比分緊?
CCN 2191 introduction to social services in Hong kong係讀咩 對鐘意背書考試嘅人著唔著數?
ICT Dr Eric woo教 佢比分點?
祝各位過3爆4 收到自己想要嘅offer

想問year2 non jupas 應該交邊份成績表？
有學校印剩得gpa果張定無印但有讀過咩科同gpa果張？

因為佢有行話有印先valid

有冇year 2收唔到transcript

IA pauline係咪伏?

Pauline 呢個人本身就係大伏
佢上堂d勵志學生例子99%係自己努力

tmr 2:00-2:45 AA add drop
CCN2019
放B10A 求B01A/B01B/B01C 三個是但一個都要
有意留tg

多謝爸打提點 祝你爆4！

個印喺page2

唔好reg
利申sem3 佢教全班mean唔過70
C+左

有冇人讀過CCN2022 Japanese II
可唔可以講下asm同group pro做咩
利申Jap1有A+, 但怕Jap2讀既野同jap1唔同

換言之只需page2

推
另外想問下CCT Kei-yan LEUNG教成點同埋MKT有無咩伏lecturers?
回覆者過3爆4收3大UGC OFFER

有無food hygiene 同學仔

應該話 好怕同jap1有好大分別 怕跟唔到..

Killer嚟

有冇人收到preference matching result?

Indicate Subject Preference Facility for adding / deletion / changing of subject preferences 同Add/Drop Facility for adding / dropping / changing of subject groups有咩分別

FA除左barbara 仲有邊個教得好 ?

一科同一科入面的組的分別

請問絲打jap1邊個教

姐係前面果個係用黎轉科?

jap1 係Raizen Lam教

無錯

完左add/drop之後排個subject group preference
假設同學1想a group轉去b group
同學2想b group轉去a group
個system識唔識調轉兩者既group?

定一定要同學1調去c group 俾個位俾同學2
再自己調去同學2本身個group

求解答

Up
B01C都可以要咗先

Scarlett Lai gave me an A
she is nice

輕推 想同fd一班

b02c 幫你唔到

CCN1050 stat peter lui Anthony Loh係點？

我想問下adddrop係咪confirm左就冇得再改？？

push
希望有巴打絲打解答

再推

CCT問John Chow個啲係咪盲咗，睇到幾個回覆答Ok又係度問

有無人知中文個Mandy Ng 點 google完都無

想問transfer of study嘅野
我交左表轉科，但未轉到，好似要等到31號先知，佢叫我add drop住先，但係我轉個科同我原本個科有4科一樣，18號add drop完之後，想問轉科後會唔會保留返我add drop左嘅班架

eas1 Ms Scarlett LAI
好唔好?

屌你班Asshole嘅討論上左熱門係度阻住晒

求評CCN1003 Ms Catherine CHENG

Kei yan教得幾好 都易明 幾輕鬆 仲會有自己整既題目練習

search 過mass timetable 好似唔見cherry 呢個名

有冇巴打講吓cherry 係邊個？

唔好啦 上堂跟ppt/書讀 比分緊

求評中西溝Ivy Man同Erwin Lau 回者盡收offer

想問下其實係咪好少科會有vacancy
利申 yr1 sem 2 business

gpa幾多先係Dean list ?

CCN2019 ntroduction to Communication Studies Dr Cecilia PUN 求評

好好人 有心教 教得好好 唔會悶

有人幫到保爆4

有冇ching ccn1015 healthy living想要 b02
求轉b01

求評CCN1030 Dr Wience LAI

CCN2196 sociology of culture — Sheungman Chung 或者有無其他推介

求推介同求評
祝各位過3爆4

唔該巴打 祝你過3爆4

默默再推一小下

Arthur 教書一般 不過問佢嘢都肯答嘅

求評 CCN2121 intermediate accounting
Dr. Pauline Ho
祝大家過三爆四收三大offer

CCN1003 中文傳意 求評
Mr Yung Leung
Mr Ping Fang
Ms Chau-sheung Ng

HS year 1
sem 1 gpa 3.5算係點？
見其他科好多人都～3.7
同埋HS mean gpa大概係幾多？
求教

the discussion is literally at #864-#886, don't be a fuckin begger

Sem1 Arthur 教一開始覺得佢好廢後面開始黎料
覺得佢好搞笑幾cute ，思路清晰問佢野好快組織到
所以上堂做練習或者休息、落堂之後嘅時間問佢唔識嘅嘢都幾有幫助
利申 cctA

其實係度問人調唔調有乜用?
有得私下調架咩

請問條link係邊度可以搵到

係未出聽日個時間定點其實？

11點啦喎 同埋後日maintence 咁即係幾時第二round

2121 個個係killer嚟

CCN 1004 CCT B09C 換 B02A
CCN 2002 ECON B06C 換 B05B
CCN 2121 IA B05C 換 B03B

Tg @ dfordestinyy

Danny 超好人！上堂應佢多d 主動同佢講下嘢就得

之前好似有人講過Stephen Ching唔好 但又無到點唔好

有冇社科JJ 講下canna chan 係咪killer
personal growth 抽中佢
已經sem 4 唔想再中伏

敢問閣下巴打定絲打?

3.5應該都算中上,你預一半同學都係呢個位(上兩年第40th percentile正正係3.5)

3.5呢個位算係入ugc nursing嘅保障。但請留意呢個分係好大機會無cu offer,紅磚就應該算穩陣, HKU個收生standard就浮動過恆生指數,不過都會有機會

想問下如果我想add多一科retake係禁choose subject定indicate subject preference?

it既gpa要幾多先有穩入u
我想入cs之類個d

Reg科有冇god比我拜

我係絲.. aim cu..
好想入到

FA個 Mr Jason Cheng有冇伏 ？

有冇巴絲社科ns yr1下個sem係單獨一個人?
睇曬下個Sem 個課程簡介 gp個比例幾重佔三成 考試個比例佔好少 揾唔到好gp mate就係咁先
自己gpa都應該算唔差(?) 有3.8 想keep住成績
求有意拎高gpa嘅同學一齊做pj
求下你地收留下我

冇 Jason bb

求救cnn2013有冇伏？

ccn2013 human nature

natalie聽人講幾好，brain luk好人教得唔錯

3.8就你揀人啦 邊洗人揀你

有無business 爆4人想一齊上堂
唔想再同啲仆街仔做prj

tg?

同學你放心,3.5入唔到係指你4個sem加埋嘅cgpa。況且sem1 3.5算開頭開得唔錯,仲有大把時間追

之後再每次升一啲,唔好跌,通往cu嘅大門就會為你打開

Natalie 唔好彩比佢針對你就玩完

推推推推

Retake pass subject要交form去ik
Add drop period後會有通知係咪successful

想問下Marketing邊個好？
George Law有冇伏？

求評 祝輕鬆爆四

我唔清楚GPA3.8對於社科ns黎講係屬於咩水平 加上我上個sem好摺 同tutorial班同學唔熟 想揀人都冇得揀 所以想趁add drop前博下 揾戰友一齊奮鬥

真係好warm 多謝你

Tg?

奶左佢塊西幾多次?
我屌Scarlett LAI 老母呀

EAS I Frankie Har
ITB Mr siu-cheung Chan
Consumer behaviour Mr Pamela kwok
想問下呢幾個垃唔垃圾？如果垃圾又有冇好既lecturer介紹？回覆者有Hku Cu ust offer仲可以慢慢簡 thx

其實啲人有好lectuere既話仲會drop揀伏lecturer咩
個preference matching係咪雞肋黎

CCN1003 求B27換B05

唔洗客氣

各位讀HS嘅同學如果對HS有任何方面嘅問題都可以問,小弟會盡答

另外建議Yr 1嘅朋友可以係呢個po爬一爬文,小弟之前分享過少少心得應該可以作參考用,希望可以幫到各位

No comment

真係有用 我上個sem就係靠呢個轉到group 啱啱都係用呢個成功轉左讀第科

yr2 3.5想入cu 想問下sem4成績仲會唔會睇 咁既分係咪淨係可以等N手飯

3.3都幾嫁啦文科比分偏低d

上堂可能有啲悶但多例子，私底下whatsapp佢會覆，仲好nice，唔明教到明。我愛George Law

同埋FA有咩lecturer推薦？

你邊班？

點解仲未出今日real time add drop time allocation

Tg 傾？

第二 三個sem爆啦
尤其係第三個sem

人很好，但我覺得佢比分算緊

CCN2003 Econ 求B01B換B01A

我推

係好撚緊
我覺得佢比分有d睇果個人平時表現